熄左佢個咪

🙊

你係主場你咪講哂佢囉